我看著舊情人 茫然無奈地說 我心已屬別人❤️

看你默默弄長裙 枱頭垂淚地說 叫我無謂擔心🚬

#2

我

?

1

Camp9

你叫我

意外黎

我無心1001 ga😑😑

紅q死camp9

岩岩先得閒追post....

hi all

甘ge大話刀敢港。。。

Hi食左脆香雞翼未

今個post比番你囉😅😅

想食😭😭😭

hi 牙香

hi 牙Q

係

@食乜 @牙腎 war3?

貢快又變左水位-.-?

sb

今日陸軍有冇支持

hello~

hi kaki

hello belo

我睇過下架 但唔買就放膽睇佢

朱妹世界第一

打緊

你你個頭

係03

原來冠軍被我內定

yo iam who iam

下班的港覺真巧

😅😅😅😅😅

廣角鏡

朱妹妹掛住m子師傅 去左邊

對唔住囉

打錯字阿屌

今日好似痴痴地線

頭場半細0.5/1 好唔好

Ky, we7

好

唔止今日

全世界唔join 我都支持我善

機械人

gun

善妹幾時有半和系列

成日都炒

伊布b

有哂patten自己唔識跟

滾水？

暖 可以嗎

奶水

Mama水

少女唔鋤..

Ky會帶領呢場嘛？

好眼瞓😅

哥本盤！

want buy ttg1

半0全3啦

OVEROVER REDQ

客盤做乜鳩係咁落飛
每10秒落一下

wing buy jor what

跟左Kaki

我都係。

哥本哈根坐和望贏

入左03,我仲有d fd玩
應該玩守女😹

邊個大蛇買客

血觀音係咪高登最恐怖鬼故

唔會睇

WAR3 綜合03 本地遊戲(唔好兩頭望)

今朝見到bookmark左，啱啱都追緊

Same road不過未開始睇

我地要加油

轉頭

me2

啱啱見到彈左d通知1:0嚇死我
原來係曼城嗰場

有冇人陪小妹9up

卡拉巴克 1-0 哥本哈根

Lo goal!!!!!!!!!

真係1:0

唔係打g咩

見到隻曱甴但比佢走甩左

好手足

Molamola

熱身失敗

有冇大蛇帶我500上5k

真係1:0
希望追到！

詠b呢期呢

食乜5G去左邊

第一場西波就收皮

買左咩

0.5/1 JUMP
但買左主盤

頂實阿

0.5/1s 真心搏 好彩熱身注

做咩牙..
唔好驚啦

買左100蚊

發作

1-0完場

即場有冇人帶領

咁你可以唔睇架嘛

岩

自己心情差

客盤

做咩了

9.5s由1.89升到2.05

唱歌比你聽

來

來一場遊戲,我共你一起

有冇人all in 利

點?

點?唱比我聽打算?

你係香香咩

幾時出黎唱k
@詠 @蛋黃 @亂纏

係咁喺千幾同幾百徘徊

好彩唔識飛

咩2c

放生左佢就會係咁繁殖

蛋黃間中都有上黎,但亂纏就針左?

我又唱

我杯雪GO 呢

你得閒先啦-.-

又唔黎搵我點請阿

紅q食撚屎

守女未

不賭留名

玩緊國王TD

綜合02

系米有5會?

gchi

...咁樣攻擊迷盧黨手足?

10.5s

鍾意玩信長人物果d

y cry

25

...邊有-.-

信守,守女

哥本哈根

9c

買大定細好

主ng

9.5s 10.5s

唔好

10c

先爆一注

包蛇五連了

又出反手

出8中7 點玩

包蛇反手真係好準

我相信無人會跟左我買TTG 1

三千名信眾得救

兩注中一注 羊十蚊

度球先

點解個球要上半場入

Cashed

守緊城

戈成日見到盧入其他PO 9UP

屌

點鬼知2條友都收到姐

要離棄我了

下?無啦

完成左任務ma😎
交返比主人

改名做求下善妹唔好放棄我地

I join ar 仆街

永遠懷念廁善青盧

係post出

點跟呀

打到想4

我刀訓了。。。

連ching人

打比郡同列斯聯上

打比半和唔錯的

重心 卡迪夫城

包蛇出大波咸

半和系列

1-0 布拉格斯拉維亞

利入未

樓主呢 無水點賭

米禾爾四分鐘半大

侯城 0-1 狼隊

卡迪夫城比升班馬按屌

bookmark先

包蛇對家

Jump 2.5s

賀12m

Same road

missed

好波

會唔會射得太差

買左閘啦19FSG

利單刀 龍都唔中

沙拉射術係咁上下😅

侯城 1-1 狼隊

佢拉橫 龍門出 仲射地波

訓唔著

HI

hi 肥朱

Cardiff
Liverpool 8.5s

有冇利LINK

電腦+adblcok

賀芬咸 0-1 利物浦

有心事?

我好掛住一個人

知邊個了

乖啦 過左去咁耐 有D野係要放低

後生仔仲未入波

巧多年

利個年青人都入球
幾時到隊年青人入

侯城 1-2 狼隊

Cardiff 入未

咁都唔入

1:0

卡迪夫城 1-0 錫菲聯

年青人打哂交

4x1
猁
卡迪
年青9.5s
尼科9.5s
上啊

好能想嘔呀 屌你老㳆

上半場2:3

卡迪夫
利 2.5/3s 8.5s

半二全二

卡迪夫城 2-0 錫菲聯

利無啦啦爆角

後生仔射咁多唔好呀 一射一中咪算囉

利比人追和未

富咸肯入未

利8c

利7c

利9c

爆到痴撚左線
半3全1x

利10c

笑死

10.5s頂廿分鐘
諗起都開心

賀芬咸 0-2 利物浦

利20

幫手頂下

我無買 但我場大波叫緊

侯要加油

2.5/3s 頂住半格
10.5s頂住

橙

90分鐘爆 開心死

齊心11c

年青人好慘 刷c冇回報

最尾own goal ...我條過關

r聯全角大

比卡超盤

Red Bull fg

轉左盤

利好波 狼隊好波

陸軍

Pingpong pingpong

辛辛那提goaaaaal

比卡goal

狗兩玩10點？

個客打黎，買唔切，睇拿根亞對家

可惜冇錢跟

高登
鑽2.5s
哥本
比卡超

神

打比半和
尼科
狼隊
辛辛那提
年青人

善蛇回來了

捱左成個月吉野家下午茶

唔緊要你挨完啦

我到而家仲挨緊

今日開始日日半島

毒販全細？

買左藍十字半主 睇黎又要撕飛

小妹精選卡拉巴克cashed

有事燒紙

無事燒錢

十字半主派10蚊

ok

屌你 年青人你入錯窿

買左20蚊比6蚊我贏都得掛

派未？10蚊

派10蚊請可樂了

買左客盤 另一場 贏16蚊輸200 針

祖咬雷斯

希望頂住

拿根亞加油

你個仆街加害小妹

2-0

卡特xx 追和未

😭😭😭😭😭

我真心撐拿根

客追和派20😭😭😭😭

藍十孝對家識追和未

沒有賭錢的日子 - 第三天

香b

藍十字對家快入球

有12m 射未

只賭星期五六日好似健康D

今日只賭一場痾煙 黃蜂

你傻架 平注玩啦

唔啦

Sin God

竟然係咁

0:0 ft？

Bug了😭😭😭

你媽媽 佢爸爸

千葉刀想買

鯨魚繼唔繼續追大好

追囉

仆街了 同棋王同路

😅

可能人贏呢

係咪理智買波先

你見過咩？
琴日查比同頭先雷斯

-.- 贏果啲你唔講 人類劣根性

黃蜂先係理智買波法

咁今日你買咩牙，撐你囉

咁禾買千葉-.-

想買贏果啲😭

小妹決定4000上30000

去邊

wantg

REDQ 有咩打

船p

無野打。。一陣要番工
今晚先打

屌。唔叫

輸哂

講經咩。。。

今晚走啦

BB

我利

撐利都係靚仔

Agger

大阪

心DRY橋7日深度遊

無料案內

買AV算啦 唔好搞咁多野

綜合 02 eric 依家係綠TD

利華?
利斯菲?

你吾是角大咩，應該羊到爆列

玩野牙

早安

我醒左無耐炸

日假心水

朱蛇

你好嗎

好耐無見師傅 幫佢出住水先

5點10左右番黎再睇

好2輸哂

詠仔太準
建議詠仔抽巴打出水

扮咩7

知道結果嘅我都好傷心

又抽水

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

點睇個女仔呢頭拒絕你，另轉頭又接受其他人

係我廢囉

想買譚但唔想郁
第一個引用既答我買/唔買plz

買

買一半

而家換衫出去

畜牲

墨演不了

戶口得$19.9

解體

鯨魚轉盤
平手轉讓平半

抽我

再合返

善妹好

屠狗會未

日本仔fc岐阜有冇支持

Cashout 200k

入$0.1, 再嬴3000萬

恭喜你成為Crazy Kings 香港區比賽排名榜第4名的參賽者！

飲恨呀 諗住頭十5都無 所以最後幾日完全無玩

How

買角小

買善傳千里對家

德島同樣快樂

只想與善同路

賭球界入面我都算係天才

要努力

要改

我係垃圾

但我唔想再做垃圾

同路

條片我全中
真係抵死

比佢屠左10k

我一場頭馬都唔止

醫院搞錯 有父幹男孩過了60年貧窮生活

琴晚善妹出左打比群半和 我allin左$20
然左之後買左賀芬咸第二球豬哂

今晚再羊 唔好氣女

我都想有人出水比我

你5帶領我 點羊

日乙盧呢

Easy

求帶領

yes

屌，流溪段嘢笑到我

兩場same hope w

#82 發現咸濕仔盧洪哲想用$300搵學生妹做額外服務！

屌 我都中哂九點
@香香

橫bin?

熊本
千葉
名古
大分
水戶

世風日下

final
千葉角大
名古屋
三神
熊本

千葉

千葉角大？

只買一場

水戶都可買

It is the time
To try a new method for playing LowB J2 live

LM FOLLOW

1.85>1.77

撞左我盧

似有飛到

其實可唔可以早半分鐘出

Lm

跟唔切

Who

盧b

跟

西面：咁你可以自己度波架麻

千葉快攻中柱

町田都1:0

1C

Lo goal

Sorry ar

$300

唔記得買角

唔明

學生妹

u can buy now

鯨魚又想開客其他

新方法

2C

want g

🐑果邊

oh no

低能波都係最後高倍率先買

3C

德島2:0

千葉三碼攻門遭撲出

收不到mama水
不想做人了

比馬fg

錯

主場先得

鳩up only無錢買

100%，有d緊張

一係中 一係唔中嘅100%

想知道了 輸4

我呢mama

Want g ar mama

就是

爽？

市原ng

知你啦 今朝按左層樓等你呢場

Gun

鯨1：1

Lo 1:1

今朝按，真係即刻到手 安信兄弟

千葉中楣

屌...

有GEAR360送添

溫泉goalll

小妹溫泉goal

千葉對家龍上左身

爽翻天

水戶都goal

9.5有冇同路？

市原入未

橫賓 雞 bee 溫泉 德島

橫賓肯追和未 市原肯入未

🐋大波收錢

南記識食呀

Ky你場100%踢緊？

綠茵唔追半大全大即大

大分cup到既話即刻戒賭

凱爾特人 角

鯨3:1

啱啱出閘個阿嬸係個閘到慢慢行 跟住我拍完卡叫佢行得喇快撚啲啦 佢仲慢慢行 跟住咪撞鳩佢 跟住佢伸隻手過黎想打我 咪大大聲屌柒佢阻撚住

4輝ching

Bee 0-1

Dllmch bee全隊落地獄

Bee

Dklm蜜蜂佬

原來棋王買左

我買撚左德島呀 唔見佢輸 屌你老母

😂😂😂

溫泉被cup

一齊叫
仲有橫濱

好耐無見

點解全對家

大分千葉山神

3:3就好笑😂😂

Gchi

$10德島
$1000bee

打左電話了
佢話千葉60分鐘前會入番粒

7.5

全場都唔洗完就收錢啦

岐岐入球未 千葉入球未

禁錯左買左6.5s

可能中呢

４Ｃ

千葉肯入未

唔希望見到你今場有機會再報c

豬哂

千葉1-0

未？

98 la

開得出千葉w 請你譚

你之前果次都未請

開唔出就絕交

我而家就同你絕交啦

得Bee咁廢，笑死😂

😅5好 我直屌左w

70分了

我都買左盤

千葉手足，我現在撥打長途電話去日本。

你有得走盤

入一粒贏埋佢啦

日乙 nba 5.00😂😂😂

５Ｃ

8鯨又準備開10.5

有冇咁黑呀

千葉咁都入唔到一粒

2.5 3.5 4.5 5.5 cashed

６Ｃ

我唔希望你再有機會係呢場報c

Lo 3:3

快手啦

[img] 中3走1 派100

6.5s 準備crashed

me

７Ｃ

7.5s 都準備crashed

死心了

9.5s都驚啦

８Ｃ

千葉比人入埋

7.5cashed

千葉０：１

對家糕！

3x4 全開對家

好彩只係買左200單頭

Gooooooooal

比人

一起腳比人入...咩事

16 射8中 唔入 2射1中 入 龍門睇波？

大注左9.5s 希望唔好爆埋

千葉追和

想買對家

2射1中就入波

求

on9千葉

有無bee苦主

千葉 岐狗 廢物

屌你又2中2輸-.-

千葉苦主

屌鳩你千葉
都唔望你贏
點知盤都走唔到

千葉9.5
鳩up only無錢買

水位神

千葉＋５

追和啦千葉

買左成功但係bee fans都算？

今日大注輸細注贏 平時調轉有錢贏-.- 屌

和左佢啦

輸番哂贏果啲 屌你老母-.-

町田8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5

千葉真係 永久blacklist

千葉0-1 8c FT

燈

今日D盤輸曬想死

總差一點點

輸光

acc

手腳張圖

推走

推

又一個

push

係wo屌

日乙

會點

戒賭

3:4鯨魚

高登
鑽2.5s
哥本
比卡超
千葉
水戶
點解中就好似無乜人跟到 唔中就有人跟
害人了我

有人有心搞你就login 長期要煩

單跳

我都唔知

針

我跟左輸果場

唔緊要啦我出大細波都無人跟

Cd rom按左層樓買 中左點會話你知

仲出唔出好...

我岩岩出果2場中曬架 有無手足派我

日乙俾狗賭

我係狗
仲輸撚埋

下埸重心利物浦

我日日豬

收工就失業

點解

呢個月終於反cup馬會....

4中3 嘰

勁

咁都俾我講中

長追大球

我未cup到業主

3連7+

Hey，樓主全對家🤔

巠力

好撚熱呀

師傅愛隊 東京綠茵
我愛隊鯨魚

你上個月得啦 再加油

上個月都係交租
真正cup到係收租

公司執 今日比人話我hea

搵野做未
我月尾都唔做啦

未搵呀 就執但都要到12月11月有個旅行要去所以去埋番黎先搵
月尾唔做邊份呀 潛左一排巧克力仲係做緊雪糕舖老細?

cup到要交到租先叫cup
唔通cup 1000 2000都叫咩

想做你lovely son 就無錢食飯

lc 27200交夠成年租

雪糕妹做到31號

好想轉工幾時先31號

租locker?

禾想死牙朱蛇

挪波佢腳大

比個户口，你交ok？

比哂料你啦
27200幫到你

me無$$$
不如派張大期比我，okw

KY冇錢邊個信

女朋友最憎人賭

支持

汝派我幫你要左你女朋友

最鐘意同男朋友一齊賭

弱智西面？

87喜所

我用念力屌死你個on9仔

想屌牙

你仔仔覺得點

太陽拳

擋你個太陽拳

角大完咪角小

角小黨食屎

喂你講咩

你補習社開班教授未

頭場角大呀婆先識買

頭場下盤

合埋眼都識

呀婆識唔識買先

西維爾牙婆個牙婆都起身買

西麵

要上盤定角大好牙

角大

咩事了棋王

阿福唔鍾意我賭但佢自己又賭

角大大船

所以。。。。

阿福rich

銀河艦

真係咁易

好想入錢賭呀

我搵過架小人d既先

贏錢多過佢就ok了

照賭 理得佢

咁努力

又想搏半細

我買左半和 補Half 0-0 想法相似

Mama帶唔帶領

為左早啲退休

如果半場1球 有得豬半wor, 除非半1:1

加油阿

咁我咪買錯左

終於連放兩day！恭喜自己

你有冇得連放2day

加油a 平常心喇

細球好阿

我過幾日連放3日

呢幾個option爭扎過好耐
半0.5/1s 開唔到半和又可以輸半😂

尋晚睇睇下瞓左

屌我傻左 點解要咁買

想出水

想知

應該補半場1:0/ 0:1 波蛋

最好就半場0-0一齊贏

係 希望佢開半0

放一日根本on9

係咪淨係得我豬

辛尼特w ，想高水就等即場搵位入
我唔買盤

輸左屌7你

kkk

Ok

紅衫係客？

波都開左馬會仲未開-.-

有古惑

半細頂實

有冇人c b??

半0頂實

屌你 一黎就單刀

買左烏德

我個心穿左個Lon

jump

唔賭

咪撚攻啦 屌你老母

依場

[black]因為買唔切[/black]

次次按屌之後對家入
你睇今日千葉

今晚

係撚咁打門唔掂喎

定係唔睇live 好

不要再說了盤都無得走

下盤禁屌中

即角求帶領

hi 放工喇?

mama lei

作客受平半贏3:1番主場2.1 w唔洗讓波

你買角細應該無乜人🤔

咁疤想贏既決心大d既..同埋皇近年雖然好屈..但對親疤都好少要讓

rm 迷表未支持巴win

1.5/2s 練心

7.5？

皇迷表示皇贏撚硬 點都唔會買疤

1c

小妹覺得半場皇win

係阿。。 差d暈低

証明你唔識買

好多煙要賣
11點後應該冇乜人架喎

辛尼特比人屌打緊

無食晚飯就去賣。。
7-10點好撚多人買，得三個收銀
做4禾。。

8.5s 應該可取但睇大不買細

My flow so fresh

本身想買大
但睇緊live 覺得唔會刷
所以2邊都唔買

客ng

疤你老母 黑哨食屎狗
一條心GCHI 我皇

辛尼特有心踢架，買多注先

主睇落好d..

純睇波覺得係64波
主6 客4

捉緊信念

我好辛苦

每次叫埋門都大叫

冇睇live 輕輕鬆鬆

岩岩瀨屎未😂😂😂

烏fg先

其實主隊啲把握力同學界差唔多

噴左出黎

2c

主隊幾下單刀睇到我想喊

我一直都支持RM

俄佬點守

條防線好渣 得個龍

俄佬進攻一味鳩斬

俄佬差d

3c

44分20秒了

半0:0 3c

半0換左幾條尿片先頂到
HT0-0 3c

半s cashed

Cashed 享受半和的樂趣吧

派我

好開心的！

唔係話U
話出疤果個

但我買巴塞win

DLLM 牙

新特蘭+1
流浪大 2*1
有冇同路人

屌你老母1注2*1變撚左3注2*3

屌呀

買皇馬從來都唔洗睇盤

我係，直接買對家
佢贏我開心
佢輸我贏$$$

原來你鍾意皇馬

一陣買我皇先

-.- Y理

6.5 1.85

十幾年😅

豬蛇連角都玩埋咁ky可以等收山

我鳩買 我都唔識睇角球

７條Ａ

希望一陣有足水

我意思唔係出水 我唔夠班
我意思係我買左6.5

果陣希亞路同卡路士都好重要

5

妖我仲諗住佢一陣變番6.5 買7.5高D水 MOLAMOLA

客勝足水？

最好主入先 客瘋狂刷Ｃ

唔一定要鐘意皇
不過一定要憎疤

岩呀
同曼連一樣
英超另外十九隊都用得 唯獨曼連不了

烏德入到禁區仲猜乜。。

打緊機買唔到6.5

１。８５

就黎又6.5了

政治正確

系

弱智仔終於上水

好眼訓 會唔會挨唔到8點

我都諗緊賭唔賭0245走地

我想訓教 依幾日晚晚都訓得一陣

烏１：０

烏1:0

鳥雞1-0

993

好 輸哂 潛番幾個月 加油大家

994

Goal

刷角吧

起底睇下係咪真

波po仲live 過ds足球